（法國黑警）巴黎有中國僑民被警擊斃引發騷亂

【Now新聞台】在法國巴黎，有中國僑民和警員懷疑發生衝突後被擊斃，事件引發巴黎亞裔居民抗議，其後演變成騷亂，有人放火燒車，警方發射催淚氣體驅散示威者。三名警員被示威者投擲物件擊中受輕傷，警方拘捕三人。

在巴黎十九區警署附近，有警員以警棍驅趕示威者，附近有人放火燒車。

約二百名示威者在警署外抗議，與防暴警察對峙。

事緣於周日晚，警方接報前往一間民居處理一宗家庭糾紛案件，其間警員表示和五十六歲姓劉男戶主有衝突，這名男子在警員甫進入屋內就用剪刀襲擊警員，警員於是開槍將他擊斃，又指死者有精神病紀錄，五年前曾被捕。

但死者女兒和其他家屬到警署理論時說出另一個版本，當晚父親喝了酒，說話過分嘈吵，相信影響住在樓上的住客而被舉報。警員到場時父親剛好在劏魚，因此有剪刀在手，而警員破門入屋時已把身高只有一點六米的父親推倒，並開槍把他擊斃，雙方根本沒有發生衝突。

警方就表示警員與家屬的證詞相差太遠，需要進一步調查，中國大使館就要求法國當局徹查真相。

人離鄉賤真係無錯

支持法國警察依法擊斃支暴徒

支那人去到外國搞搞陣

防炒車警告層

呢啲人on99

又醉酒又揸住把較剪
你真係個條友無暴力行為？

各有說法 睇定啲先
無謂炒車

原來d大中華膠同五毛去曬連登

連登=垃圾收容所

較剪劏魚

呢班人搞亂法國
支持警察嚴正執法

臭閪支那賤種
學城城隻舊鞋話齋: 警察唔可以殺壞人呀

明明各有説法
但自己已經有bias偏向一邊
就唔好講咩自己族裔啦好心
懶係正義咁

兩三年前香港都發生過一單類似既
當年高登仔仲嘈緊警犬點解唔瞄準射腳

G持槍斃

中國邏輯, 先撩者賤喎, 手無串鐵被綁住都要打鑊,

而家佢手拎住較剪, 射死佢唔係好正常咩, 做乜中國人會幫個暴民架

支那人冇一個係無辜

我想問乜野係「中國僑民」？

你入左籍就係法國人啦

仲僑乜鬼民?

正常見到有人入黎都會放低把較剪啦

咁都只係騷亂，香港標準係暴動

應該要判叛國罪

擺明恐襲級別

剪晒D外國䕶照佢先啦，夠膽恰中國人。剪完好返中國人啦。城管絕對唔會好似鬼佬咁衰。
快剪

64殺中國人都唔出聲，去到外國做乜要喵？